This site can't provide a secure connection

用Chrome上唔到無Secure的網點解決

尋日開始上唔到

連youtube 都睇唔到

有D網上唔到，問過其他人又無問題，手機上又無問題

你係咪window 10?
我係平時好地地 尋日突然好多睇片既website 都唔得

FYI

我stop 左個 bitdefender 就OK 了

成功

我都係
點解會咁

我都係刪左bitdefender 就得...轉會用免費版卡巴斯基算

我都刪咗
windows defender其實夠唔夠用？